[小小整合] 想搵堆post告戒下大家

人在海外留學
今日有班人聽到有人讀獨立宣言就屌哂鬼咁
而家係革命呀 Zero-sum game 零和遊戲嚟架 只有一邊嬴一邊輸
無論邊個結局 只要有共鏟黨控制嘅成份 佢都唔會俾你好過呀
所以我希望可以潜移默化 要製造機會 而唔係等機會
整一個可行, 有效嘅憲法同政府出嚟 說服香港人係可以揀自己嘅未來

告誡post
[超突發] 運動出現重大突破 有望九月前爭取成果

[緊急] 你知唔知，場運動就快輸？

今日香港同1989年「六四」愈來愈似，就係差1989年6月3日一件最關鍵嘅事

【運動蜜月期正式完結】請大家唔好再戇鳩 講乜野林鄭好驚、共產黨好驚...

建議post
經歷左呢幾次，終於發現運動個樽頸係邊

[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

最後想招人入Discord Server組香城ONLINE公會 其實想解決圍爐情況

>>><<<

入到新手村見到Admin出聲叫你做嘢請即時follow instructions證明你係人~

我哋唔俾狗人權架話緊你呀mon post狗

覺得係請君入甕嘅 我真係冇嘢講
希望CD-ROM都睇到所以唔加密啦
祝 武運昌隆

盡自己力推

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

大家仲未意識到最後其實係要推翻中國統治？

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

再推

推薦閱讀
[緊急] 你知唔知，場運動就快輸？

[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

三推

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

我好欣賞嘅post

大家唔好對開槍呢件事覺得麻木呀
我仲記得我喺香城ONLINE嘅Open Beta食過烈火洋蔥好痛
但我都開始同遺忘打仗......

［版本更新 - 政府已將法律移出遊戲］香城ONLINE - 任務欄

呢邊係任務板，希望大家起身同訓前都睇一睇
時刻提醒自己，好多野等緊等地做

光復香港，時代革命